{
  "Range: %s - %s characters": "범위: %s - %s 자",
  "Range: %s - %s bytes": "범위: %s - %s바이트",
  "Enter digits": "숫자를 입력하세요",
  "Range: %s - %s": "범위: %s - %s",
  "Please enter a valid MAC address.": "유효한 MAC 주소를 입력하세요",
  "The second character of the MAC address must be an even number.": "MAC 주소의 두 번째 문자는 짝수여야 합니다",
  "Cannot be 00:00:00:00:00:00.": "00:00:00:00:00:00이 되어서는 안 됩니다",
  "Please enter a valid IP address.": "유효한 IP 주소를 입력해주세요",
  "An IP address that begins with 127 is a loopback IP address. Specify another valid value from 1 to 223.": "127로 시작하는 IP 주소는 루프백 IP 주소입니다. 1에서 223까지 다른 유효한 값을 지정하십시오",
  "An IP address cannot start with %s. Specify a value from 1 to 223.": "IP 주소는 %s으로 시작해서는 안 됩니다. 1에서 223까지 값을 지정하십시오",
  "Please enter a valid subnet mask.": "유효한 서브넷 마스크를 입력하세요",
  "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "Digits, uppercase and lowercase letters and special characters .:-_/ are supported.": "숫자, 대소문자, 특수문자 .:-_/를 지원합니다.",
  "Please enter ASCII characters.": "ASCII 문자를 입력하십시오",
  "Please enter a hexadecimal character, ranging from 1 - ffff.": "1에서 ffff 범위의 16진법 문자를 입력하십시오",
  "A password cannot start or end with space": "비밀번호는 공란으로 시작 또는 끝나서는 안 됩니다",
  "Cannot contain spaces, Chinese characters and special characters ~ ; ' & \\ \" %.": "공란, 중국어 문자와 특수 문자 ~ ; ' & \\\\ \\\" %는 포함되어서는 안 됩니다",
  "Please enter digits, uppercase or lowercase letters, or underscores.": "숫자, 대문자 또는 소문자 또는 밑줄 표시를 입력하십시오",
  "Please enter a valid domain name.": "유효한 도메인명을 입력하세요",
  "Please enter a valid IP address or domain name.": "유효한 IP 주소 또는 도메인 이름을 입력하십시오.",
  "%s is not allowed.": "%s은(는) 허용되지 않습니다",
  "Not support": "지원하지 않음",
  "Range: %s": "범위: %s",
  "The entered value must be an even number.": "입력한 값은 짝수여야 합니다.",
  "Spaces alone are not allowed.": "혼자만의 공간은 허용되지 않습니다.",
  "Spaces are not allowed.": "공백은 허용되지 않습니다.",
  "Enter a correct number.": "정확한 숫자를 입력하세요.",
  "Please enter a valid time.": "유효한 시간을 입력하십시오.",
  "Please enter a valid URL.": "유효한 URL을 입력하세요",
  "Only displayable ASCII characters are allowed.": "표시 가능한 ASCII 문자만 허용됩니다.",
  "The port is duplicated.": "포트가 복제되었습니다.",
  "The start address must be smaller than the end address.": "시작 주소는 끝 주소보다 작아야 합니다.",
  "The IP address is duplicated.": "IP 주소가 중복되었습니다.",
  "The mobile number is duplicated.": "휴대폰 번호가 중복됩니다.",
  "The MAC address is duplicated.": "MAC 주소가 중복되었습니다.",
  "Enter digits, letters, underscores, hyphens and decimal points.": "숫자, 문자, 밑줄, 하이픈 및 소수점을 입력합니다.",
  "Space cannot be used at the beginning and end.": "처음과 끝에서 공백을 사용할 수 없습니다.",
  "Only ASCII characters or characters are allowed.": "ASCII 문자 또는 문자만 허용됩니다.",
  "Only 8 to 63 ASCII characters or 8 to 64 hexadecimal characters are allowed.": "8~63개의 ASCII 문자 또는 8~64개의 16진수 문자만 허용됩니다.",
  "Only 5 or 13 ASCII characters or 10 or 26 hexadecimal characters are allowed.": "5개 또는 13개의 ASCII 문자 또는 10개 또는 26개의 16진수 문자만 허용됩니다.",
  "Chinese characters and special characters .（&`()|\\\\<>;'\\\"） are not supported.": "한자와 특수문자 .（&`()|\\\\<>;'\\\"）는 지원하지 않습니다.",
  "Only %s characters composed by digits and letters are allowed.": "숫자와 문자로 구성된 %s 문자만 허용됩니다.",
  "Only %s~%s characters composed by digits and letters are allowed.": "숫자와 문자로 구성된 %s~%s 문자만 허용됩니다.",
  "Enter digits and letters.": "숫자와 문자를 입력합니다.",
  "Enter digits, letters and strikethroughs.": "숫자, 문자 및 취소선을 입력합니다.",
  "Enter digits, letters, underscores and strikethroughs.": "숫자, 문자, 밑줄 및 취소선을 입력합니다.",
  "Special characters %s are not supported.": "특수 문자 %s는 지원되지 않습니다.",
  "s": "에스",
  "minute(s)": "분",
  "hour(s)": "시간",
  "day(s)": "일",
  "%s and %s (%s) must not be on the same network segment.": "%s 와 %s (%s)는 동일한 네트워크 세그먼트에 있어서는 안됩니다",
  "%s must not indicate a network address.": "%s 는 네트워크 주소를 나타내서는 안 됩니다.",
  "%s cannot be a broadcast IP address.": "%s 는 브로드캐스트 IP 주소일 수 없습니다.",
  "IP Address": "IP 주소",
  "undefined": "",
  "": ""
}